宜家基本上所有材料都齊哂 仲差條引信 成個港共政府立即玩完

睇完楊岳橋就知全部野都齊哂 仲差條引信
條引信就係真正知曉831事件既內部人士
只要呢個關鍵時刻棄暗投明 講出真相
全港都當你做英雄
港共政府信譽立即跳樓式下跌

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

估唔到短短三個月由港豬港變到起義狀態，林奠真係天才

知成件事

1. CCTV 黨鐵高層
2. 幾隻黑警前線
3. 黑警高層
4. 政府高層

推！

或者咁岩睇到d野既黨鐵前線員工

其實係

香港警察從來唔敢直接否認冇人死

推
跳船最後機會

機會黎啦飛雲

知情人士一係收左一大筆掩口費，一係比人威脅

港共立即推行緊急法，軍政府全面進攻市民，香港人起義，死傷無數後，3個月後攻佔各政府機構，港共收皮，解放軍界入，勇武前線奪武全民巷戰解放軍，國際制裁共狗，國內通漲加上引發飢荒，國內革命軍趁國內動亂且兵力不足亦相繼起義，不足一年共狗分裂，新疆 西藏等地區宣布獨立，國內幾方勢力持續內戰互爭土地，香港亦在國際支援下宣布獨立

利申:純FF

暗黑兵法，佢係極黃

真係會有知情人士企到出嚟？

一個政府係點維持？正常係公義同誠信
香港政府係暴力同謊言拒離收皮咫尺之間

有都...

只差少少，就係差知道真相嘅你

唔好話港共誠信插水, 30年前支共咪又係插到負數, 咁又點呢? 民心? 支共話WFC, 佢話佢有老解就得.

件事至多係促成美國國會大比數通過香港人權民主法案, 以及其他G7大國共同參與制裁港共及克警, 支共同港共唔會因而倒台, 佔領軍繼續鎮壓, 藍屍繼續腦殘, 不過有錢佬同外資走資就會走快D, 距離焦土支爆又走近一步咁囉.

請 hacker ，有冇得諗呢？